10月新番《成為神的那天》女主角聲優人選公開

又係佢

sherlock